依隻銀包係邊到買？

筆直500左右

可以袋入褲袋，唔係拎係手個隻

Porter

Porter大把啦

你見到人用？

無印都有啦

見到呀，自己本身係用冇拉鍊就咁打開個隻，想換銀包啫

街邊婆仔檔，成坐山

見到身邊有人用porter，唔想同佢撞

搵人去睇下先

好似仲做緊折
唔洗三百 唔知折到幾時

好